普教中害死下一代，又一例證

原文︰

遠上寒山石徑斜，

白雲生處有人家。

停車坐愛楓林晚，

霜葉紅於二月花。

呢段野只係證明左港女係G

停車做愛

仲有意境過原文

尾二o個句

真係好撚on9
你要個細路學普通話唔係問題
但係連基本聽都未做好就叫佢用黎學文化學字
香港教育

港獨關你隻澳門狗咩事？

教埋你
普通話 坐 做差唔多音

個細路都幾慘
寫錯同音字就死左啦

原來普通話係有助增強學生語境意識
首詩想加甜 改一隻字搞掂

廣東話,做,坐分別勁大
普通話,差唔多
班細路剩係聽普通話,就會寫左依D同音字出黎

睇唔到你回緊嗰隻狗叫乜名
估計都唔係香港人嚟
善哉

廣東話就冇呢啲問題

唐詩 音似吳語 華東南現今方言最接近

廣東話玩押韻仲好過支那（蒙古女真）語

我都唔知點解支那自稱5000 年稱歷史

澳門閪唔識普通話 點派牌？
問關普教中乜事 多柒餘

越學越唔識字

港女就係咁教出黎